[黑色割蓆分化警告] 請善用不推文功能

大家都好清楚知道雨傘係點死

我地係需要討論改善進化

並不是割蓆分化

對於一啲擺明割蓆分化post

請各位善用不推文功能

唔好浪費連仔既心意 好嗎？

推

不割

不割蓆

幫我廣傳

Ok